1月到期，網上行請入

用開hkbn,1月到期想轉網上行
想要新客果部ps4 pro,同埋2*1000 plan
公屋
請tg我

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks